Poly 城墻已成！！！！

多撚左啦

多咗好撚多

...

正宗標題撚

拉

Is it a joke to you?

好好笑，笑到就死
拉，廢事笑死第二個

好好笑?